疫情嚴重，希望中央能夠腰斬選舉並直接委任70位立法會議員

直接將立法會改名做香港人民代表大會

浸會大學政治及國際關係學系副教授，「選舉觀察計劃」成員陳家洛指，萬一立法會選舉未能在本屆立法會任期結束前舉行，10月1日起香港就會出現一種前所未有的體制真空狀態，要填補這個人為真空的方法，亦只有一個，就是由北京直接委任立法會議員來組成「臨時立法會」來配合政府施政，先來一輪清算取締行動，才讓行政長官（維護國家安全委員會）再定出換屆選舉日期選出第7屆立法會議員。

根據國際組織International Institute for Democracy and Electoral Assistance（IDEA）的統計 ()，在今年2月21日至7月15日期間，至少30個國家和地區決定如期舉行立法機關或行政機關的換屆選舉或公民投票，23個國家和地區則因應疫情決定押後其換屆選舉或公投，而當中9個已經在7月中前完成。

屌你估佢唔想

好大機會

疫情嚴重，希望中央能夠腰斬70位立法會議員